有無it人可以幫忙解決下

有份功課要係html入面寫Java
有兩個位諗極都諗唔通
1.係個pool[random]抽完啲野點先可以唔重複
2.點樣整個timer倒數計時 到0秒就refresh個html

上網down 完

乜撚野係html 寫java

我都笑左

Google is your friend

[random]
整個array save 但有過嘅數
If random!=array 先繼續

Java 唔同JavaScript喎
Btw 其實唔難

你指係寫javascript定java 兩樣野黎
定其實你係指jsp? html入面寫java

javascript同java兩樣野黎架
個pool可以有兩種做法:
1. 你抽完個數係個pool度delete左個record
2. 樓上講果種, 抽完出黎save起佢, 你再抽就對返果個array

timer用setTimeout(), 好似係

Timer用呢個

Refresh page用呢個

html is programming language lol

還返個學位畀人啦

Java 定 Javascript? 講清楚好wo

你想講JSP?